如果ww3開打

有冇勁人可以分析一下ww3的毀滅性有幾大

同香港人會如何？

關你撚事
你又咪繼續返工

其實無乜可能打WW3，戰爭係政治的延伸，打仗目的緊係要拎著數，但係係恐怖平衡下打熱戰既話最後都只會引黎核冬天同地球末日，其實咁就失去左打仗既意義，至於香港人點，無論冷戰2.0或者WW3都好，除非你已經離開左香港唔係既話你將會被捉入集中營改造成＂中華民族＂一份子，即使你係順民亦都避免唔到呢件事，中國人有句話叫非我族類其心必異，香港人係中國人眼中從來都唔係自己人

刁大唔可以用有理智嘅人咁去分析
佢已經痴咗，唔係追求利益

大國之間唔會再有熱戰，如果真係發生就唔洗討論。

陳同佳引發ww3

其實有冇諗過. 核子彈都發明咗75年.
美國佬可能已經搵到黑科技, 可以清除核污染

香港樓市分析： ww3是本港樓市利好超級因數， 樓價爆升，gogogo！

唔該晒

一定唔會打ww3

係，因為新鴻基已經成功研發喺外太空起樓技術，所以ww3利好樓市

睇少啲連登個人會清晰啲，依家呢個情況對習近平先最有利，佢就係想營做返火紅年代個種排外閉關黎保障自己同自己後代江山平穩

如果有呢種科技，基本上俄羅斯，中國一早"民主化"左

關事架咩.
清除到核污染. 唔代表美國被核攻擊唔會死人喎

事實上係冇咩辦法搞到佢
共產黨唔會理人民死活
佢就算俾人點制裁
最多咪係人民身上拎番

就算冇野食冇入口貨又點
咪最多用番糧票同由啲人食樹皮
最緊要個政權穩定就得
唔直接打柒佢根本做咩都冇用

打杖唔一定係令著數既，例如係覺得自身安全受威脅或者係想係中國真係超美之前dup低佢之類，如果覺得總需一戰，咁不如先發制人
冷戰係first choice黎既including trade war，不過同當年唔同係全球化依賴性增加，其他國家未必個個都會歸邊配合，個人覺得最後冇選擇之下熱戰+star war唔係冇可能，用唔用核就睇夠唔夠理智架姐
仲有兩邊都未有一個理直氣壯開打既籍口，點樣理直氣壯都好重要既，但籍口里家野，要有既時候好似就會有
至於香港人從來都唔係自己人都唔係今日既事，先唔講黨都有派系，香港人從來都唔係個體系入面
不過如果真係打，打完左，就算個人冇死冇傷，邊個贏都好，冇左金融中心既定位，都要有係一塊爛地度從新黎過既心理準備，仲要未計打完好有機會會有長期的政治混亂

你當李克強死？
佢公開講地灘經濟、支共儲備嚴峻篤爆雜總講大話
根本支共入面都內鬥緊

哩輪好多外星野，勁過核彈
作為一個平民，掌握到嘅資訊太少喇

唔知點解我覺得中美都好需要一場戰爭
維尼攪唔掂水災，貿戰輸咗俾美帝，急需一場戰爭黎轉移國內矛盾。
侵侵攪唔掂武肺俾拜登打到七個一皮，唔打仗箍唔到班軍火佬同華爾街，佢唔使連任。
再加上中國民族主義空前高漲，美國因為武肺朝野一致反華（起碼做出嚟都要啦）同埋世界人口已經增長到危及地球同生態嘅地步。發達國家出生率不足，人口嚴重老化，經濟笈笈可危。另邊廂中國已經消耗哂人口紅利，過半人口就快跌入中等收入陷阱。
所謂南海問題同香港問題無非係軍備競賽嘅籍口。以我觀察雙方都備緊戰，你見中國突然間補貼糧食生產就知唔尋常。當然檯底下兩國繼續傾緊南海同香港問題仲有武肺有冇個大家都接受嘅方案。一旦是但一方準備好作戰，就真係爭個斐迪南大公事件。

支那呢劑害死咁多美國人
唔打唔得

係等緊美國佬集齊證據

唔係普通話先會講“開打”架咩

熱戰之後唔會話即刻世界末日
我估會所有大城市(包括香港)被人炸一次
然後香港人要去集中營/ 中國山區度做野

一射半支核彈，支那半個鐘內被滅國